細菌小子想對你講既野

知你有上開連登，不過唔知你有無黎感情台
或者你根本無呢個需要，我無acc，唯有託我朋友幫我開post

今日9月1，係你話要同我分開既第19日，接近4年感情到呢一刻我都係完全放唔低，你一直都唔肯講真心話比我知，但我知係我完完全全咁辜負左你對我既一切付出，好對唔住。

你話我地性格唔夾，價值觀好唔同所以決定要分開，我真係諗住用愛去包容所有野
但唔知咁樣做係咪你都覺得係於事無補？

你叫我好好振作，身邊我地都認識既朋友都同我講時間會幫到你，你叫我為下自己諗下，唔好成日為人諗，但我真係只係想為左你一個去努力，因為你只有你一個，唔會有第二個你

我一路都唔知你既user name係咩
如果你見到，希望你都可以留言屌醒我

最後補多句，心知國難當前
但我都想圍爐取暖一下，至分開以黎上感情台都發現大家既遭遇都好接近
各位巴絲都要加油，光復香港！時代革命！

一直都仲等緊你返黎既細菌小子

自推

推到佢睇到為止

推

其實你想點